屌你老母大家樂，唔撚開冷氣

係大興諗住食個晚飯
一睇，要成40幾蚊仲要冇野飲
一餐半餐已經算
屌你老母仲要唔撚開冷氣
錢你就識賺
真係仆街黎